鑽石公主號首批港人完成檢疫 張太：唔驚，下月又去旅行

好，去意大利吧

佢去瑞士
痴撚線

我就係要呢d

班廢老真係有錢喎

to 張太, 去唔緊要, 麻煩到時唔好浪費香港人錢要求接番香港

放心，一定會
仲會鬼剎咁嘈鬧政府唔幫佢乜乜柒柒

講定先
R.A.P.🙏

大把廢老退休無野做，以前買落層樓收租
錢多得閒咪個個月去旅行

包機應該好似美國咁，要自己俾番錢先得。
自己犯賤自己受喇

講真，我一直覺得個社會好畸型....
你話買正股都叫投資集資，投放左資金嚮人地公司度。
但買樓收租呢d, 其實對個社會整體進步有乜撚野貢獻？，但呢班友就最有錢

仲要去飲茶

全世界做房地產都唔會窮，但係香港一個單位夠退休就

鬼叫你遲出世咩

其實呢類野，唔係真係應該入於公共服務？。

有，山峠啦地方咪有屋你住

全球都爆,佢點去

錯, 係你地唔捱得咋
想當年我....